# Запуск
`docker-compose up`

# Overview
Клиент имеет две опции, регулируемые соответствующимися флагами в файле env: LIST, SAVE. 

## Save
При использовании опции SAVE клиент поссылает все файлы из директории client/media на сервер. 
Каждый запрос отправляется в отдельной горутине.
Для проверки ограничения количества запросов необходимо, чтобы в директории client/media находилось больше 10ти файлов

## List
При использовании опции LIST клиент посылает указанное кол-во запросов листинга на сервер
Каждый запрос отправляется в отдельной горутине.
Для проверки ограничения количества запросов необходимо установить значение переменной LIST > 100

# Реализация сервера
В качестве ограничителя запросов листинга использовался атомик инт.
В качестве ограничителя запросов на сохранение файла использовалась sync.Map, чтобы так же ограничить одновременный доступ на запись файла с одним и тем же названием.
Репозиторий записывает данные файл с названием `<имя файла>.<время создания>.<время изменения>`
При поступлении запроса на сохранение запускается поиск файла, имя которого имеет префик в виде данного filename.
При наличии - записывается в существующий файл, затем его имя изменяется для сохранения даты изменения.

## Заметка
В продакшене я бы реализовал данный функционал с помощью базы данных.
Использовалась бы табличка из четырех колонок: имя файла (данное пользователем), время создания, время изменения, имя файла в файловой системе.
Контент файла сохранялся бы так же в файловой системе непосредственно, но название файла назначалось в виде `<время в UnixNano>.<радномная строка (для уникальности)>`.
Данное решение имеет ряд преимуществ как например:
1. Простота реализации
2. Большая скорость обработки на большом кол-ве файлов (блягодаря индексам)
3. Масштабируемость (нет необходимости изменять формат названия файла)

## НО
... так как это не продакшн код, который мы все уже знаем как писать, я решил сделать просто на файликах, потому что так было интересней.
Естественно такие решения в процессе работы не принимаются